沙田要人同物資！！！

請大家一齊出黎聲援！
沙田好缺乏物資！
暫時聽到需要嘅物資:
大聲公(好需要！)
索帶
手套
長遮
頭盔

仲有豬嘴！

幫幫手

Push

玩唔過，睇好就收冇性架班狗

啱先落去捐左物資喇加油

你地搞到幾點
我旺角過黎

等等先 好似話7男1女被捕者送左去馬𩣑山！

確認左 被捕者係mos
手足麻煩去mos支援

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

好
找左輕裝物資過嚟
唔帶豬嘴出

謝謝你

去馬鞍山狗竇